點解啲喺街見到啲火車頭 佢地會戴口罩？

肺癌都唔驚 驚肺炎？

佢地係話啲煙會殺死啲病毒

肺炎幾日內死
肺癌起碼都仲有半年命

肺癌係自己攞黎既
自己造孽自己受
肺炎係人地傳比我
係蝗禍 點解要我地受罪?

肺癌唔會傳染人 佢死佢嘅事

二手煙?

咪係
同埋堆傻鳩shisha撚
唔係好撚chill㗎咩